旺角拳館撚 我屌你老母呀!

今日係旺角等人 知道邊到有拳館撚 所以已經一早行開十萬八千尺
但條友竟然自己走埋黎
我一見到佢走埋黎就即刻走
點知佢又追過黎
最後比佢行到埋黎 我已經係咁避佢 都佢都仲要跟住我
我行到邊佢就跟到邊
佢仲要出聲叫我"咪走"

我屌你老母 你當自己係警犬?
我唔撚想同你班社會垃圾接觸呀屌 死番入你老母個閪到啦

咁得閒追咁耐？

當場撩佢隻揪啦，泰拳仔瘦到營養不良，我不嬲一拳一個

樓主敗走仲要上連登講

比追住黎sale唔出聲跑走
返到屋企上網就大大聲

緊係唔出聲啦 #4#5戇撚鳩?
一出聲就比位佢入

唔應佢佢先最柒

唔應還唔應 你做乜走 好似俾人趕狗咁

因為佢地係社會垃圾 佢地既時間根本唔值錢

唔走會比佢地捉手拍膊頭
都話唔想同班垃圾接觸 你文盲?

邊間？

你咪同佢慢慢傾囉
橫掂你地都係同類

連登仔 一啖口水就浸死佢啦
仲洗乜出拳

班sales根本無學

咪係 開post屌柒啲拳館撚佢一定好撚驚！

面向佢仲點會拍你 on9

收皮啦柒頭 面向佢照拍點解冇可能
你當佢係你同學定老師呀
以為尷尬野/柒野佢地就唔會做?

番去做你既功課啦

啱呀 實驚到房門都唔敢出

咁你有無一路跑走一路望向後面屌佢老母啊

你真喺要去操下，咁都俾人追到，渣㗎！

最後一張啦 幫我攞埋佢啦

攞你老母呀

走

推銷如來神掌秘笈？

完全係佢地會講既野

咪撚玩啦 間垃圾FAC都叫拳館?

樓主真係好撚好笑
係連登就聲大大串柒柒
現實就俾個傻仔sales趕狗咁狗

現實世界比人喝狗咁喝
網絡世界就串柒柒

俾佢口中所講既垃圾趕狗咁趕
已經幻想到樓主個一刻既憤怒同恐懼
又驚又腳震，同時心入面諗住番屋企先上網屌柒你班仆街

好多打手

打乜？
笑鳩緊on9樓豬走住黎屌呀

你係開始跑果陣咪就係應付緊果班垃圾囉
一句唔撚洗或者丟個一毫子比佢咪算鳩數囉

時代對面都有

原來拳館撚喝人, d 人係會幫拳館撚
咁拳館撚又幾好做

人地邊走邊屌已經柒 , 你就邊走邊開post 屌 重撚柒

咪走。。你跌左銀包。。

樓豬有冇比佢嚇到瀨尿

畀佢追到又點？
當佢透明咪得囉

力威啲大隻佬比起上黎算好禮貌

幫乜呀又 邊有人話佢做得岩
唔同你圍爐就係打手

潮特對面試過
條友係咁隊張傳單埋黎 話最後一個 幫幫手
彩佢都有味

wu c fu

19件社會廢物負評

關咩泰半事 好多蝗 (老母係蝗) 既人性異常 最慘佢地自己唔知

陰撚公 唔想有接觸都大撚把方法
又話唔應佢佢會柒d
惡d講句 唔使喇 唔好煩
佢成條傻仔咁啦

比人趕狗咁趕
仲夠膽上來講人知
核唔核突阿你

我g持樓主

Dchild 登仔唔幫自己友

驚咪認囉
D藉口柒到

下次試下講反黑咩事
即刻死狗咁沙曬冧走

最撚憎死sales 成日恰尻蠢撚

毒

好撚毒 唔講以為你啞咗

幻想到樓主粒聲都唔敢出，dum低頭加速走個毒撚樣
點知平時太毒唔做運動，行快兩步都無氣，俾人追到

趕狗咁趕

樓主真係好廢 係唔係男人黎
ps 拳館gym撚旺角sales死全家

樓主好廢
驚到比人追狗咁追
仲話人

行埋黎一句:「躝開啦！」
條友就走啦

樓主隻腳震完未？

我懷疑上面笑鳩樓主既10個有9個表現唔會好過樓主

連登個個都要你指住人地嚟屌架

樓主唔吊鳩佢仲好意思上黎出post

健身狗 拳館撚 問卷狗
呢d垃圾全部都係淨係識做埋d低賤工既賤種
唔做低賤工冇野識做架喇

毒撚最驚生事

惺ga

終極鍵盤戰士

走左先黎屌
衰過走住黎屌

我教你望住佢唔出聲亦都唔好走，佢知難就而退架啦

呢d咁小嘅事用到"表現"呢個字 就咁講聲唔洗喇唔該有幾難呀 要幾好表現？要唔要考個牌先？
喂你廢又唔洗大大聲講俾人聽嘅

child登講就兇狠是常識吧

人中之龍?

樓主成功放風箏

你想要乜表現？同佢隻揪？
洗撚表現咩，擰轉頭走唔理佢，唔通佢真係一拳打埋黎或者捉撚左你上去咩

所以我咪奇怪點解會追樓主咁耐

通常唔理佢佢會行開